一開連登個撚個都話想自殺

拜託！一個都不能少！！！唔可以再咁負面！！！

出面成班五毛警犬黎
9成都係新acc

係正面d
一個都不能

冇辦法，我地明，佢地暗。